認真 依家最大風險唔係國安法 而係國安法立左之後外資唔走

到時支共就可以名正言順話國安法幫助香港穩定，有利香港經濟

加速主義
把握機會換美金攬炒藍絲

香港係自由市場
所有行為均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

其實澳門廿三條後, 作為經濟主軸既外資賭場都唔走

所以重點係, 美國是否真制裁及撤銷香港特殊地位

如是, 外資就沒有留係香港既原因, 會搬去新加坡

如美國LIP SERVICES, 外資就唔會走